盧巧音返邊間教會

冇隻字啱音

大佬呀 佢唱到走哂音就話姐
如果本身份詞都有問題又關佢事？
你弱智架？

好耐之前啦
但好聽

一聽之下發現好鳩 但係越聽越好聽
係唔係代表我都鳩埋

開頭都唔算好多字唔啱音
仲想問樓主有咩問題
一副歌就笑咗出嚟

我都係
作詞人的錯